聖誕差唔多到 一定成班死毒撚表白

年年差唔多聖誕一定有成班死毒撚同我表白
啊姐我年中有幾多人Cow
又唔知自己成陣酸臭味
做兵都未輪到你哋啦

利伸 今嗰月收咗3件皮

臭4 洗5洗甘串牙

認真 睇吓自己咩料先

今晚表白，好緊張

又一件出嚟嚇人

🍋

想Cow me?

？？？

你又想Cow我？

ok

唔係我開嫁

啲毒撚咁鍾意ff自己俾人溝

我好想比人表白⋯⋯⋯

Cow咩撚，溝字都唔識？

唉 到依個時間又好多人同我表白
真是煩惱

癡線 講事實出嚟又老尾我死毒撚-.-

樓主,咪咁自戀啦

我分啲畀你⋯

系牙，禾賞媾泥

臭雞！

被女收左3次皮唔好傷心

我都好頭痛

講事實又唔信

班連登毒撚酸撚到

醒啦廢堅

你鐘意點講就點講啦

點啊腸仔 我真絲

唔好喊

收皮啦,正常女仔點會好似你咁講嘢.

臭雞

屌你老木

我港女滿意未？

臭你又奶？

唔講都唔知就聖誕

[size=6]請善用起底功能［/size=6]

靜啦

渣㗎

唔制

樓主想扮me?

無 嗰陣咁啱諗到

眉眉我鍾意你

樓上係gay佬

—————
分隔線
—————

樓下係on9仔

屌 bingo

浮浮69